買樓問銀行借錢 點先知自己借到幾多

利申 有1.2M係銀行
結左婚 家庭月入55k

目標買大約 5.5m 既樓
借到盡八成既話 即係要比1.1m首期

但想請教下點先知自己借得足8成

聽朝落街去銀行問
應該最準

Aa佣 裝修費 印花稅 都唔少錢
你計惦數？

應該未必借足
就算借足你條數都唔夠交印花稅

今日借足，唔代表聽都借足。唔好計咁盡

你睇中層樓有網上自動估價的話可以睇一睇先

落銀行要排好耐隊，同要帶齊文件先會幫你預批。
試下App store下載 「專業按揭分析」，自動幫你做埋壓力測試。借HKMC 8成都計到。

樓主都係問清楚銀行，睇情況係首期唔夠。最多買450萬樓已經清晒袋

多謝你既答案

用入息來決定你個借貸額